---
title: >-
    شمارهٔ ۱۵۰
---
# شمارهٔ ۱۵۰

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گریه می گوید که عالم کشت بی انباز کیست</p></div>
<div class="m2"><p>ناله می گوید فلک دود سپند راز کیست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>اینقدر شوخی نمی آید ز گلشن زاده ای</p></div>
<div class="m2"><p>جلوه بلبل ندانم سایه پرواز کیست</p></div></div>